機場機場機場

機場好少人呀
收工快啲入嚟

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

人黎

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

唔該，做野諗下先

pish